想開間財務公司

本身有間工程公司，想開多間財務公司，有冇d咩流程要做，唔知要點開始

無黑底點開？

咁第一步係咪要比3.6先

申請財仔牌 搵間鋪 請個有財仔經驗既人

香港做財仔好似幾好搵
間間都40-59厘
又勁多賭仔借錢

申請放債人牌照好似差佬要上你寫字樓實地考察， 睇乜就唔知。

直接買個殼咪得

開套收數王睇下

搵定收數公司